有冇人覺得班標題劇透撚以為自己好威威真係好撚on9 :o)

我都唔明有咩好標題劇透

講嚟講去都係呢啲野

Gamora俾Thonas推咗去死 換咗做靈魂寶石

死者名單:

幻視
紅女巫
洛基
蜘蛛俠
黑豹
WS
博士
星爵
Gamora
Nick fury

咁都好劇透 on撚99

係 我仲有啲冇講 廢事

負評做乜？

負評係支持標題劇透？

洛基應該未死啦 正常佢死左應該會變返藍色

又引戰

你好似有啲道理
一年後就知

推

好撚威

咪又係，啲人劇透以為自己好威威

真